讀緊大學仲可唔可以報NON JUPAS

求救

小弟用ASSO 成績入左間U 但唔係幾滿意
如果下年用番ASSO 成績報多次nonjupas, 洗唔洗quit u 架??

收皮啦後門狗

收左啦

後門狗入後門 入過返尋味

求正常回答 唔要憤青

要

可以報
收咗offer 搞掂晒先好退學

又出又入 好爽

讀緊UGC degree都唔可以報JUPAS啦
同樣地, non JUPAS都應該唔得
不過, 你都係問返大學果邊

後門狗